死車狗呢隊波真係笑話黎

申請降班啦屌你老母😂😂

主場實反杯

系 呢隊波真係出黎獻醜

樓豬點解冇份踢

停賽
無我=輸

插水狗

插水狗，抵牙

Yeri

利狗好笑d定軌

軌 希望可以降班咪笑死人

0:2

0:3

所以有樓主呢d笑話出佐黎

降班啦呢班垃圾

垃圾嚟

3粒

自降3班啦垃圾車

仲有45分鍾

邊個係鬼

全部車路士有關人等

笑左

呢排好似少左見你
好忙？

jump了

笑你老母

樓豬振作

收到風牠咸到仆街

抵la🤣

想john 熱狗了
點申請？

準備反杯

我普羅

2紅

希望你地加油

下場對熱狗

差1球

笑撚死咗

熱狗準備好456垃圾車未

禾吾系

認同樓主 依家既車路士真真正正配得上摸西斯

無左樓主，終於唔駛再睇底線傳底

上年都係咁，我信車仔俾阿記教訓下就會贏到開巷

走啦世三

今場同柒頭安打同一邊落鬼到底線咩

場場貼呢啲圖做乜鳩？當自己寫緊日記定病情記錄？